林鄭都暫緩啦，你仲想點？

我哋要撤回，唔係暫緩
不撤不散
6.16見

暫佢老母
我地要撤 要義士無事

而家唔撤，佢一陣就又推

緩你老母
不撤不散
聽日維園見大家

睇完標題就負皮咗

6.16見

仲有放番義士岀嚟

推

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

黑警道歉

屌你老母
道歉都冇句!? 仲覺得自己岩 被逼暫緩?
社會反政府 用難過 同 遺憾 ?

缺不收貨!

要撤回

聽日咁多位巴絲企爆港島，嚇到林鄭撤回

聽日不見不散

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

暫緩
係等大家冇咁火嘅時候就推返出嚟

而家唔岀，以後冇得岀

釋放義士 追究使用過份武力警犬

6.16 救義士 撤惡法 清狗官

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

唔好比條柒婆呃咗，唔岀嚟，拉咗嘅義士點算，比人打嗰啲點算

[pink］仲話初心冇錯，食屎啦[/pink]

成日話台灣點點點

邊到有用殺傷力武器打你差佬呀

放人呀

放左人再講！

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

Push

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

琴日聽商台急急子嘅節目都有提及相關題目

係，好多人都會忽略咗呢樣嘢，後果可大可小。

不撤不散

3點長輩圖功勢

港英走狗林鄭月娥可恥
為謀害我國利益不撤送中惡例
以暫撤瞞天過海扮不修例
想欺騙中央與香港各市民
可恥！可恥！

(林鄭月娥強調，今次只是暫緩並非撤回)

林鄭月娥強調因民意被迫暫緩
被迫?民意是什麼！
暫緩？裝放棄修例？我們有這麼容易騙？
為國家為人民，完全撤回送中條例理所當然。
保民生反送中

你要求徹回咋?

至少那即是釋放政治犯，唔係講緊呢兩個禮拜係2012年到今日

全部即時翻案

林鄭政府下台表演切腹咁我就接受

歡迎取用

要求撒告義士!!

香港人放低你把刀，今個月底G20習特會
過埋果日先遊行得唔得？

pish

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

星期日見

幫勇武派討回公道

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

想同23條一樣 徹回同埋無限期停止立法啊 屌你老母

仲有黑警呢？追究到底！

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

暫佢老母

1. 撤回
2.釋放政治犯
3.差佬道歉

[Gear撚] 催淚彈對防指南

要求真普選

集結連登力量，尋找潘生潘太

想條友凌遲處死

616見

想上網安全既巴打可以入去睇睇

我愛林鄭
令香港大和解
令新一代更團結
令大家更加有決心企出黎
林鄭是瑰寶
希望佢嘅子孫世世代代都係中國人

616 黑衫遊行 到時見！

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。 —-香港人

黑色衫，聽日見

下面隻公仔好cute

收皮啦暫緩閪

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

林鄭態度仲係咁強硬